香港邊度有平嘅韓系男裝

唔一定要韓國製造
同埋唔好咁mk
請教各位巴打

Whoau, spao

上gmarket買算啦,我都係咁
雖然都係made in 大陸